「除低口罩係最危險嘅時候」 袁國勇籲留家用膳助醫護

「除低口罩係最危險嘅時候」
袁國勇籲留家用膳助醫護

節錄

袁國勇籲留家用膳助醫護

【本報訊】有微生物學系專家表示，社區爆發已無法控制，呼籲公眾切勿外出用膳，盡量留家用膳或轉為外賣，「除低口罩係最危險嘅時候」。同時，專家警告港人要全面抗疫，將社區疫情壓下來，否則社區很快全面失守，醫院或會逐步癱瘓。

相關新聞：撤關稅寬免勢打擊轉口地位

何栢良：須中斷食肆傳播鏈

港大微生物學系講座教授袁國勇（圖）昨日在港台節目中表示，3月中時已有研究顯示病毒有變種情況，但由於當時防疫措施嚴謹，因此未有大規模爆發。然而，本港限制措施在父親節後似乎完全放寬，口水及飛沫在食肆傳播有很大問題，尤其食肆及酒吧的空氣流量很低，因而引發新一波疫情。

袁國勇續指，。。。。。。。

袁國勇稱明白餐飲業界的經營困難，但如果本港不能將疫情控制下來，可能造成醫院爆發，甚至有醫護人員受感染，屆時醫院便會逐漸癱瘓。。。。。。。。。。。。。

港大感染及傳染病中心總監何栢良在商台。。。。。。。。。。。。7月5日至前日本地確診個案，已經超越3月數字，。。。。。。。。。

Push

那些上夜班的人

咁仲番唔番工？

唔返工你養我？

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

Office丶公園食飯就安全？

老細 預返D時間比我返屋企食飯OK? 一陣返!

wfh